撚貓圖。。。。。。。

白色果隻唔比我撚

好qq

咁得意都冇人入

你咁臭邊會比你撚比我撚就差唔多

好暴力lor

點解會開係感情台